# devops-netology
## by Chemezov Vladimir

В .gitignore в директории /terraform будут игнорироваться все папки и файлы из скрытой директории .terraform

Так же игнорируются файлы разрешения .tfstate, где хранится секретная информация (пароли, например)

Игнорируюся логи падений программ

Игнорируюся Файлы .tfvars, где хранится секретная информация, как то пароли, ключи и др.

Игнорируюся файлы, используемые для локального переопределения.

Игнорируются файлы локальных настроек командной строки или терминала.
